iphone 9 今年8月發佈 取消M額加大屏幕

2017年的蘋果過的還是十分波折的，按道理蘋果發佈新機後，應該出現供不應求的局面，然而估計蘋果自己也萬萬那沒想到，全新的iPhone 8系列開售就遭遇了冷門，要不是跟著安卓的潮流推出了一款iPhone X的全面屏手機，怕是只能促銷來銷售了。而隨著2018年的到來，關於iPhone 的新機消息越來越多，蘋果也開始傾聽消費者的聲音了。根據權松科技得到的信息來看，這一次的iPhone 9將會採用全新的全面屏設計，而非採用那個被吐槽的劉海，接下來就讓我們一起來看看這款新機吧！

在新機的外觀方面，這一次的iPhone 9將會和此前大不一樣，由於iPhone X選用的異形全面屏的產能有限，今年的iPhone 9將會選擇和安卓陣營一樣，採用18：9的比例屏幕，縮窄左右邊框及額頭和下巴。在新機的背面蘋果這一次做成了安卓陣營的樣子，無凸起的相機和玻璃機身，整體的外觀更圓滑同時蘋果的特徵也不明顯了，整機未見到指紋識別開孔，所以該機將會傳承iPhone X的面部識別。

在新機的相關配置方面，蘋果的處理器一直毋庸置疑，這一次也不例外根據權松科技的消息這一次的iPhone 9將會搭載蘋果最新的A12處理器，這樣一來該機的性能幾乎無可挑剔。在拍照方面，這一次的iPhone 9將繼續繼承iPhone X拍照系統，像素也完全一致。在其他配置方面，這一次的iPhone 9將能夠實現小範圍內的真正無線充電，而雙卡雙待也極有可能作為中國區特供版本上市。但關於該機更多的配置信息還未曝光，需要等待後續的消息來確認。

從大家對於iPhone的購買情況就不難看出，現在的蘋果已經進入創新乏力的階段，安卓陣營黑科技頻頻發佈，這也使得蘋果希望自己給什麼用戶就用什麼的夢想破滅。隨著安卓陣營中以三星等一眾的廠家崛起，這使得iPhone 9的銷量十分堪憂，如果蘋果不拿出點誠意，怕是今年的三星S9系列，小米7系列，華為P11和華為P20，LG G7和V40都會讓蘋果感到壓力吧！而在這樣的情況下蘋果也將選擇提前發佈該機以獲得不錯的銷量，根據權松科技的消息該機極有可能在今年的8月份正式發佈

已經冇咩興趣
利：用緊i7

用緊i7關咩事

真係iphone狗至買

轉會吧apple 已死了

其實做唔做到屏幕指紋？

電腦用i7 cpu 開電話咩事？

我用緊第三代i5, 有少少想砌部新

蘋果從來唔會一個設計只用一次

蘋果從來唔會咁早出新機樣。

出到成部note咁
如果係真既話。唔買好過

強國 vivo做到

越來越覺得手機一年出一部

只係財務報表好看同消費文化

apple 現在都要1年1機了。仲要開始抄an機真係好肉酸

呢代實比人笑 iphone狗

成個ios 11 根本係為iphone x 設計，我就唔信蘋果呢兩三年內會改設計

Apple已死講左第幾年

幾時唔係一年一機⋯⋯⋯

無乜興趣，用緊 iphone4

出番個iOS 12再改有幾難

內容農場d文都貼上黎連登

用緊i7
睇完呢個發佈
決定轉會

轉AMD

too little too late

雙咭雙待

即時唔使睇落去, sim 卡糟最阻地方
 又點會用丫, 假撚到

雙卡雙待

銷售差

An陣營黑科技

我係咪去左平衡時空

吹吖繼續吹.jpg

又吹

連3.5 都可以cut
又點會比入多張咭丫
電子sim 就得

而家Android全部都係咁既樣啦屌

Se2呢?

笑咗 之前我開ＰＯ話apple會出iphone 9
跟住樓下就有人回我話apple唔會出iphone 9

好想睇下最後邊個炒車

又加大？

幾時轉用e sim

望落去成浸柒味
I phone系列我當佢出到7就完

你唔出

大把人出

雙卡雙待
唔似蘋果作風 同埋唔係高檔路線

樓上成班咁認真信到十足咁

apple邊有可能咁快換款
同埋1月既消息邊可靠

難道故事早以終結注定沒法制止

仲雙卡雙待?

可能到時Apple連插SIM卡嘅地方都唔會有，用eSim取代插卡

搵鬼信

總有好似樓主呢D咁既ON9會信到十足

無指紋解鎖個芒又會顯示指紋公仔既

邊撚個同你講個個是指蚊

ip4 嗰陣

做到 但良率應該唔夠 所以唔整

如果真係做到touch id+face id就一流
face id真係好唔得

M 額真係好無美感

不了

無8s?

XS?

個個用完face id都番唔到轉頭
係咪x用家呀戇鳩

出呢部打自己部週年紀念手機
咁X 白出
Fake

蘋果點解仲堅持一年一機

今年9月係咪都出新機架啦

唔打週年紀念機 apple 下年食咩

無論佢吹到x 點勁，9月部機一定屌打

三月啲料開始堅

又出 痴撚咗線 iPhone狗啲錢真係好搵 唔搵你笨搵邊個笨？

iphone又炒人了

唔係好撚自豪M額咩
APPLE真係同臭西一樣咁煩

iPhone 10仲廢過iPhone 9...叫人情何以堪

到時X 同 10又唔同

一個羅馬數字系列，一個阿拉伯數字系列

冇3.5不了

iphone 已死

點解出完iPhone 10會走去出iPhone 9?

大陸仔....

假到冇朋友

Apple 1 年2、3機好耐喇，剛放監？

Mac Pro

冇左home Button已經冇興趣再買